12月10號,工展會開幕，搞和你SHOP好嗎?

工展會由中華廠商聯會會主辦，一個藍到黑既機構
如果入場費只係8蚊
我地可以係入面聚到人嗌口號引POPO放TG
會唔會可以幫佢地黎個震撼教育?

入場走唔甩都有問題

佢捉得哂?

poly佢捉唔捉得晒

真係學唔到任何教訓嫁喎

入面就算無客都有勁多商家+工作人員, 每檔實有兩三個人, 而且年年都多人去買野食野, 大陸一過關就一架架旅遊巴車到維園門口, 又有啲廢老旅行團一日遊活動
根本無機會捉哂所有人

吹大雞喇喂

推

推多下

其實唔使入場, 出面棟返一千幾百友佢都好麻煩

入面可唔可以跑步嫁？

正經野無人post

要呀, 而且農曆新年快到, 支那賤種忍左半年唔落香港, 誠實的身體就快按奈不住去香港掃優質進口年貨.
要攬炒一定要破壞購物氣氛呀